你會點評 竊聽風雲 1 2 3

3正，題材宏觀，人物多但係性格立體，每個人都用得好盡
四兄弟唔洗講，吳孟達客串個四大地產商代表真係狗公到有聲

唯一唔好既係明明葉璇又正又做得好，又孝順又仆街又收兵又拜金 但係個封面無佢

2都正，吳彥祖做聰明絕頂孝順仔真係無得彈，成個劇本寫到好撚浪漫，最後三母子睇戲果幕真係眼濕濕

撚到古天樂 劉青雲狗咁

不過同3有同一個問題，係同竊聽個主題無乜關係

1就角色唔特別，不過劇本好，好簡單就帶出個主題同故事。唔好就在於個結局好撚sad ，個個都冚家剷

有一幕都好深刻，係方中信做劉青雲個燥底綠帽上司，劉青雲笑住咁同方中信講左句 無所謂啦，之後方中信黑曬口面同劉青雲講 笑笑笑，有咩好笑呀笑 d戲正到

我會321咁排

幾撚仆街個樣

第二集最正，第3集有d眼高手低

第三集有野心

題材捉得好

係結局暴走

3個故事唔得，2就最緊湊但個結局唔得，步步計算到最後都係靠曾冮失控先入到罪，1故事最好，每個人都有自己嘅陰暗面

講起曾江，真係2 3都係曾江
3曾江>2曾江

3嗰個篇幅拍做電視劇肯定好撚正

咁咪啫係風雲

年紀細唔識嘢，套劇都係講丁屋爭權？

咁上下啦
連首歌都直接用埋

邊套

第二集吳彥祖型到痴線

我跟你學咋！ 同哥

會唔會有第四集

果時第3集食正條水, 果時咁岩個社會講緊官商鄉黑

佢個原型好似有出聲投訴話影射

啱啱返睇完三，結局有D啲離譜

係 車場混戰

武俠漫畫黎喎 差咁遠

最撚戇鳩係 高性能，軍用

資料搜集多幾隻字比人讀洗死咩

1>2>3

1睇佢地點因貪念而死,劉青雲做幫兇個種爭扎,最後為左保身又推哂俾方中sir,個種亦忠亦奸好撚正

2睇daniel點樣佈局操控哂青雲同古仔幫佢報復

3 唔知做乜鳩

1都同意，個idea好正